頭先出東涌見到有新疆人賣羊肉串

老鼠肉加羊味一滴香

老鼠肉 想食

遲下賣切糕

牛b

佢賣野咁辛苦
請佢食豬柳強

中国腥港不意外

死狗，捉鳩咦你整狗串

擼串

過多排會變左港女打卡熱點